# SCC4-API

Urls para acesso e seus parâmetros:
*Obs: Os teste foram feitos via postman!*

**Parte 1**

`http://localhost:8080/listaReversa?lista=25,35,40,21`

`http://localhost:8080/imprimirImpares?lista=25,35,40,21`

`http://localhost:8080/imprimirPares?lista=25,35,40,21`

`http://localhost:8080/maiusculas?palavra=desafio`

`http://localhost:8080/tamanho?palavra=desafio`

`http://localhost:8080/vogais?palavra=desafio`
 
`http://localhost:8080/consoantes?palavra=desafio`

`http://localhost:8080/nomeBibliografico?nome=Paulo%25pereira%25junior`


**Sistema monetário**

`
 http://localhost:8080//terminal/saque?valor=13
`

**Calculadora**

Encontra-se dentro do package:
`
com.scc4.utils
`

com os métodos:

`soma(Fracao f1, Fracao f2);`
`subtracao(Fracao f1, Fracao f2);`
`divisao(Fracao f1, Fracao f2);`
`multiplicao(Fracao f1, Fracao f2);`


**Parte 2**

Acesso via localhost:4200



